[是咁的]我係葉瘤，十月二十日請參加民陣大遊行

是咁的
各位好，我係葉瘤，呻吟黨主席。
係呢四個月，大家都好嬲妹妹同警察對市民的不公，暴力和選擇性執法。
在美國正式實施人權法之前，我想同美國講我一直推動政府維護港人自由自主，我勞碌奔波維護港人利益。
我建議妹妹成立獨立調查委員會，以法懲治黑警，亦會推動真普選。十月二十日我會同大家一齊參加民陣大遊行，聽下後生仔的意見。
五大訴求，缺一不可。
各位選民，希望大家繼續支持我，
各位美國政界大佬，請留意下我支持民主自由，我同我個囡都好需要美國簽證。
共享大灣區留返比妹妹。
五大訴求，缺一不可
十月二十民陣九龍大遊行

十月二十民陣九龍大遊行

你係呻吟黨主席既話我就係呻吟國首領